中港團聚點解一定要嚟香港？

香港又細又迫 又要住劏房
做尐工又低賤

為何唔返去偉大祖國住大屋 賺大錢

口裏說不

香港一黎就人頭袋3千 生多幾個就拎一皮
好過大陸多多聲啦

同支那政府都哂氣啦一定要獨裁先得